比華利山別墅扲嚟做劏房有無得諗?

2000萬2000呎
就算我間15間房
都仲撚大過屯門菁雋啲尻屎龍床盤

只收$7000租
啲客可以講比人聽自己住比華利山別墅
幾撚尻威

嫌唔方便
我再抵諗啲
扲萬幾蚊出嚟請個司機
再租架爛鬼錢七
幫呢15戶出埋架私家shuttle bus去火車站
我回報都仲有5厘以上

荀撚到咁
邊撚到搵?

你有2000萬再諗

首先你要有2千萬

諗住問爸爸借4000個, 自製劏房之城

買部黃色校巴做shuttle bus
夠氣派

首期1000萬？

On9

2000萬2000呎

比華利山別墅有穿梭巴士出大埔墟火車站，又慳返

你諗住型先住比華利山啫, 要型又要住劏房?
你不如去鴨記買手錶, 當勞咁炒, 睇下有冇得諗

樓主發達啦

係, 聽講全港數一數二風水差, 所以掉啲低下階層入去住吓可以幫啲有錢佬擋煞

之前壽臣山有發展商玩過
但好似話佢犯法要還原返

姐係咁樣劏房係犯法？
將軍澳好多呢啲劏房